喺深圳結識左個女性朋友，約左佢食晚飯，預算2人三千左右埋單

乜依家啲人真係鍾意喺蝗國溝女？

我睇完一笑置之，但你上連登開post問大家

呢個就我同你嘅智商嘅分別

食三千蚊日本嘢，包過夜呀？？

我同你智商真係好有分別⋯⋯

壽司之神

本身以為潮文

大陸大撚把靚女 洗撚受港女氣咩

包過夜

大陸女人三千蚊冇過夜 揾返PTGF好過

波推

D 港男唔鍾意屌大陸西會每日有150人來港？？？

問得出呢個問題大家心照啦